朱晨麗，朱璇，金盈，于淼 口音北妹好𨶙正

曹眾

正到打左三下飛機

湯唯

仲要奶乾淨鵝個hi啊

朱晨麗d口音好好聽

g

jj

好濃雞味

myy？

陀北

叫雞搵陀北最好玩

一聽就硬晒

但佢有口音咩？唔覺嘅